等待被煨、、的番薯，，嘻嘻

😅🙏🏻

拉

你住石屋 原始人?

rich guy黎

嘻嘻

我每天都要上山劈柴😅🙏🏻

你餐餐食好西

好恐怖 好似深山殺人犯啲屋咁😱😨

富嫲

有工人is ok

火喉啱啱好

去咗非洲

心痛死寶寶😅🚬

深山野人😅🙏🏻

外國巴？

rich